無論法院火魔係咪狗扮 政府目的就係想你割

情況一：見到有手足燒法院門口，網上推波助瀾分化要你割勇武
情況二：政府派狗去燒法院門口做大龍鳳，網上推波助瀾分化要怪責勇武

大家真係要諗清楚「核彈都唔割」係咪真心？抗爭去到一個階段，政府企硬甚至變本加厲，就一定衍生「更高級」衝突，印度民主運動都會殺警燒警局，你作為「核彈都唔割」既一份子，你做左心理準備未？定係諗到一演變成愛爾蘭戰爭咁就即割？幾枝槍都割，何況核彈？

作為和理非，我知你好為難，你或者未必需要大呼「做得好」，但你最起碼要做到行動上「唔割」，其實對一d你唔肯定係咪手足行動既勇武行為，你可以選擇唔出聲。其次，你既指責對象永遠係政府，你要記住問題根源在於政府，而唔係反抗既人民。

面對持續既抗爭，你一定要做好心理準備，「核彈都唔割」唔係口號，而係承諾。

推三下

推兩下

推埋呢下

推

割乜撚，做得好

見到呢啲情況仲諗割唔割
梗係第一時間走去開遮啦

只要想像呢個係共產黨既法院, 你就唔會割

無論係唔係都唔割

Push

有d和理非係過唔到自己個關，但佢地唔明往後既事，可以遠遠「高級」過今次，大家做左心理準備未？係咪真係唔割？最起碼行動上唔割做唔做到呢？有時唔出聲得唔得呢？就算出聲都可以對準政權可以嗎？

和理非講唔出口可以唔使話支持燒人支持有地下手槍
你可以同其他人分析話呢個係政權做咁多衰嘢之後必然出現既結果
咁樣先係推進運動既正面影響

唔割

就係想咁講

堅持唔割push

面對持續既抗爭，你一定要做好心理準備，「核彈都唔割」唔係口號，而係承諾。

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

核彈呢？

有啲人仲奇怪
法院有咩判決唔滿意 就識得講「燒咗佢啦」
到有人用火魔法 就喺到講「肯定係鬼」

同等於有人話要屠狗 要報仇 要狗還命
到有人打狗個陣 又話人鬼 肯定唔係手足 肯定係狗扮 自編自導自演

如果有一次 或者次次 都真係手足做 告到上法庭無人幫
捉錯鬼嗰班過唔過意得去？
係咪要手足自己認咗你哋先肯信？

大家過唔到呢關 不如次次和理非遊行算啦
就嚟連set個rb都話係鬼做 傘陣嘅全部係鬼...

llllllllllllll

作為和理非，睇到呢個post先知有人對法院火魔會諗割唔割
燒死物炸bor

有d黃絲其實鬧狗好大聲，但一「出事」就縮架啦。

說好的兄弟爬山 各自努力 不割𥱊呢？
口號嚟？唔駛做出嚟？
七一個陣入立法會 仲會唔會話係鬼？
你可以選擇唔做 唔讚手足 可以提出意見
唔代表要割！

其實好似得連登割次次都係

不

呢個係咪分化post
都無人話反對係咁屈和理非反對 cls

核彈都唔會割 bye

佢哋係咪淨係接受到動口不動手 真和理非？

同埋我想再講多次 無咩事唔好再玩laser
今日班曱甴癲唔晒 俾人射都唔舉旗
咁無殺傷力 又要引戰 引完又未知夠唔夠打 做咩仲亂射？
我知佢哋要開波點都開到 都唔係咁玩啊？
口鬧下無咩所謂 但明知班曱甴對laser咁敏感...
利申 有喺現場叫人唔好射 但傳達唔到過去 亦搵唔到佢 所以算 唔割 只係建議

無割, 今日見集友被裝修, 唔見有人屌或紏察阻止

你去d泛民 page 睇下就知，多數係話「鬼做既」
所以我先咁講

不過慶幸好多和理非都升級開始接受

Mon狗你吃屎吧
叫你大佬咪on9做埋曬don9野

唔割就贏

講完

法院係保護高度自治都做唔到

挑，唔割

我都係咁諗，唔知割乜半年了，所有死物同popo我都唔會在意，只在意手足會唔會有事

Exactly
不如試吓靜靜雞
拗佢係人係鬼有咩用

次次係fb見到成班人係度話係鬼係臥底
雖然明佢哋想將責任推曬過對面，自己就好似好清高咁
但自己睇到呢啲cm真係覺得唔多舒服
有懷疑係啱，但真係手足做嘅呢？

割佢老母

次次都有人講㗎啦，發覺有啲同路人會特登咁講，心態係想表達popo成日派臥底搞事，但又唔知呢次係唔係，就講咗先，其實係同唔係根本都唔會在意啲死物

法院係死物，由尻佢啦，最多咪再起過

心水清

不割不割不割不割

推 根本成班割既都係係網上既暖氣軍師 屌你老母 現場和理非根本唔會割

你同入面個D"分化撚"講下道理丫不如

不能同意更多

唔割
講左係狗扮手足
一定有人話 分化 明明係狗捉 點解次次都要屌鳩護住真手足的人

推，割

驚訝但體諒